繼2014年左膠打邊爐打乒乓波膠化運動，今日有女人喺太子站外切蛋糕慶祝生日

要慶祝都唔好喺太子站外啦

五行欠屌？！

上次818完咗之後夏愨道都有啦
唔好郁啲就話膠化
太空館嗰晚你又點睇？

佢知唔知自己腳下有幾多手足既亡魂？
仲要係到慶祝？

又嘉年華
人類仲要重複犯錯

要屌

太子站係祭壇嚟喎ching...
你都唔會死咗屋企人喺靈堂切餅慶祝啦

屌你老母你會唔會係靈堂打邊爐？

太子站就太失禮了

屌完好啦！
兩個人應該知錯啦，哩啲事總有人會犯，可能細佬仔唔識世界，冇諗咁多。
屌完就算啦，講好咗核彈唔割

唔撚係膠化係乜？

選址係差咗啲嘅
但係呢個幾月嚟成日都有人喺太子站外搞Popo house嗰陣唱肥媽唱毅進仔
咁其實同樣唔尊重個場合啫

呢件事真喺有啲尷尬,改善一下下次唔好再做就得.唔好起曬鋼咁睇到po嘅手足出黎同國難五金道歉

關國難乜事?
唔係向國難道歉 係同返班手足講

要改善，不分化

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

太空館嗰晚都拎黎比較

真係唔好怪有心人會灰
見到五年之後仲係咁撚樣

除非係逝去嘅人嘅生忌，
否則真係唔應該咁做

負評都講下點解吖

我哋成日話政府淨係讉責示威者
唔讉責Popo暴力，濫捕

但係點解我哋反而對手自己手足都要咁樣？
指責有人喺太子站外慶祝生日
咁有冇指責啲人喺太子站外唱肥媽唱毅進仔？

已經唔係左膠
係硬撚膠